典解診所助護一定要著黑色叻勁？

指定要配埋裙

A0

邊間有

樓主性幻想

唔係點引醫生

姑娘件制服喧淺色點會著叻勁

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

邊間有叻勁

岩岩打完飛機就即刻可以性幻想

a0狗9d精除左打飛機同夢遺 都無其他地方發洩到

A09!!!!!!!!!

A09!!!!!!!!!!!

無圖又真係幫唔落

負皮

佢開po有圖嘅話
我改名做沙基利狗再溝埋佢d囡囡

佢真係準時性幻想
你真係了解佢

岩岩摸下女友隻腳 星左我兩巴

呢到都係

差唔多一半時間係性幻想(長時間過訓) 有幾難估?

G

300一q 環吹+50

睇多d av la ching

迷麻狗

av護士邊有黑色叻勁
佢戇鳩